GiGi 讚 囡 囡 粵 語 有 進 步

梁詠琪（GiGi）早前帶囡囡Sofia陪老公Sergio返西班牙探親，兼且放大假。近日已返港工作的GiGi，大前日趁中秋放假跟家人在屋企過，同日更應節放了兩條片上網，其中母女一齊扮貓星人「喵喵」聲叫，點擊極高。Sofia有樣學樣跟媽咪GiGi一起扮貓叫，更舉起招財貓手勢，非常可愛。

另一條應節片，是GiGi利用手機App，將囡囡變身兔仔，對着鏡頭用廣東話跟大家講「中秋節快樂」。平日以英文跟人交流的Sofia，忽然改用廣東話，而且咬字清晰，GiGi亦開心地大讚囡囡「廣東話有進步」。

GiGi與Sofia扮貓星人拍片，囡囡更在片中講廣東話。

西

班

牙

牙你老母

唔知點解見到佢就特別扯火

笑左

C:/Ser G O.gif

西班牙藉老公Sergio